# README

Dentro de esta carpeta quedarán almacenadas las interacciones de los clientes, tanto en privado como en la sala general o "broadcast", si se desea cambiar los nombres de los archivos, solo debe indicarlo dentro del archivo config.env situado en la carpeta general.